投資第一步

借力打力，借銀行 一般借到12個月糧 新仔入行1萬蚊就借到12萬了